特朗普下月訪日 傳參觀出雲號護衞艦及與新日皇會面

美國總統特朗普將於下月訪問日本，據報他可能會參觀即將「航空母艦化」的「出雲號」護衞艦。

《共同社》引述消息人士報道，日本政府計劃安排特朗普在下月訪日期間，與首相安倍晉三一起觀看相撲比賽，同時考慮在特朗普視察美國海軍橫須賀基地時，邀請他參觀將改裝成航母的「出雲號」護衞艦，彰顯牢固的日美同盟。

特朗普將於下月26日至28日訪問日本，與安倍晉三舉行會談，預料他將是首位與新日皇會面的國賓。

會唔會順便見埋肥金或者雜種？

念起上次餵金魚